荃灣邊度有波子買

攻速同戰力具備，又可以阻敵

推

去玩具店文具店買波子棋啦

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

咁咪要好多盒

唔覺實際

金魚街?
波子好多時用黎用魚缸裝飾

過去睇睇先